關於緬甸即將內戰 香港人準備資金重建緬甸

德昂民族參戰=克欽獨立軍&民主同盟軍&若開軍參戰 內戰機會已經大到其他國家接國民走既程度，今次抗爭人民must win心態已經唔會有讓步既機會 當然唔排除軍方呃呃氹氹人民停火最後再清算，但假如今次緬甸成功 香港人應該過去果邊開工廠搞制造業 一方面轉移香港資金 一方面減低對中國產品既依賴 另一方面可以增加我地未來更多更大既可能性，最後唔撚洗驚中國人用番同一招 佢地最多收買到北方既緬甸人 南方仰光都會係親我地多.

推

我係羅興亞人
屌你老母

你知唔知緬甸貪污，排華勁到
得把口

9唔搭8，要開廠大把選擇，有錢都唔係咁樣倒落一個垃圾國家

講聲Konger not Chinese 就無事
充滿智慧的緬甸人會明，好似係

我去咁多次 講香港佢地都知唔當我中國人睇

印度 緬甸。 你介有咩選擇

死返去孟加拉啦殺人犯

佢地一般主動問你邊到人 你講香港就得 佢地從來無當係同一種人 not Chinese可以慳番

羅興亞人 一係孟加拉邊境搞緊聖戰組織 一係去哂帕安隱性埋名 你係邊種

On9緬甸身體dna會自動分判香港人同支那人

印尼呢？越南呢？泰國呢？

緬甸人個人種係問清楚先打 外國人人種係打鳩左你先 有咩好比較 如果人地全國排華緊你咪掛番支香港人旗幟出去囉 唔通人地全面排華緊你仲on99 試下人地認唔認到你係香港人就咁行出去咩

我爺緬甸有幾十個工人同印度苦力
知佢哋啲衰嘢
平時冇事
發作你大件事
好在我爺係大好人先冇事

咁親中 受制共狗 有咩意思 仲要當地咁多親共商團. 抗爭過獨裁既人先會憎恨獨裁者 緬甸呢一代明顯感受最深

hi恐怖份子

再嘈就切你條仔馬昆碌馬撚落嚟

憎恨中共一定係越南勁過緬甸好多倍，咁計應該建設越南先

唔知你十幾個咩背景 你爺爺會唔會當華人工作奴隸咁管治佢地 佢地的士好似開9點放5點

爺＝宋江
否則已排華死了

岩 越南》緬甸〉印度。 只係一個100蚊既餅有100個人爭 可能你最後爭得2蚊 定 10蚊既餅你可以爭3蚊既概念.

我只係覺得去越南未必夠人爭

弱撚智,
日本南韓早廿年已經投資越南取代中國已經中世招,
越南人質素仲差過支那人,成日落格食夾棍
兒燈仔以為人地反支就當越南係老豆

克欽(Kachin)應該係尋求獨立而唔係要統治緬族
我覺得佢地係乘機搞事，而目標係佔據東北部資源豐富嘅地方
人地本身都有武器 同普通緬甸人比較唔到

咁日本南韓撤哂資未？ 未姐係食完夾棍都有油水啦 你管理得好就得啦 你估支那唔食夾棍咩 做生意係咁架啦